過緊廢青生活，有咩可以做

唔使返工返學，悶到由朝係床攤到黑 ，好辛苦，究竟有咩可以解悶

學寫code

學個樂器

跳樓

打jer